多得你 使得心窩只剩餘碎片

葉子

青子

你點呀

唉 我個心好似仲等緊 唔爭氣呀屌

HUGHUG

等！

等不到我都等
全因你是我的快樂原因

Hug

收聲啦 好耐無講呢句野啦

針對me 已經好唔開心了

想做咩就做

唔好再等

但我想等

等到咩
我唔等啦

等到佢結埋婚 你仲等緊

等唔到 但我等

等一生都等